今日我要同大家介紹一隻game 就係

我屌你老母個臭閪收聲呀仆街

樓上係on9

萬